Gordon Ramsay 定美食作家

啲鬼佬野得個睇字，食落好又唔係真係咁好食
啲大陸野又唔知會唔會食死人

Gordon Ramsay
王肛